懶理食客等位 兩女霸位狂𢱑腳 食客不滿終出手

懶理食客等位 兩女霸位狂𢱑腳 食客不滿終出手

食飯睇到應該會有助減肥。

食飯除了味道，環境衞生都非常重要。但近日荃灣有兩名女子在快餐店晚飯時段霸位喝酒，甚至當眾𢱑腳趾，惡心的行為惹起在場食客不滿。

讀者Kathy向東網投訴，指周一（28日）晚上約7時半，在荃灣一屋邨內的快餐店，有兩名女子「打對角」佔據一張4人枱。枱上放了3大罐啤酒，惟未見有店內所售的食物。其中染金髮的女子脫下鞋子，赤腳踏在座位上，又不時用手搔癢。

她批評當時正值快餐店繁忙時間，很多食客正在等位，但兩人「喺度霸住個位飲啤酒吹水，仲要喺度𢱑腳趾」，直言對此非常反感，無奈「清潔姐姐都冇佢辦法，最後畀兩個等緊位嘅男士趕走」。

有趣的是，兩人身後的牆上正好貼着快餐店的告示︰「溫馨提示：請勿進食非本店食品及飲品，繁忙時間四人座請靠邊坐」。